女朋友成日遲到

基本次次都會遲30分鐘至90分鐘不等
有時已經特登係約嘅時間再遲小小先到
點知佢都仲係遲過我
話佢佢又話如果係我遲佢會肯等
但次次都遲點忍
次次等到炆 究竟咩心態先會次次遲到？
Plan好哂去邊都因為等 浪費左啲時間

我男朋友都係咁
明明連登個個都話女人出門口鍾意遲到
但次次都係我準時 要等男朋友上世做錯咩

你係咪有咩誤會，我無當過你係我男朋友喎。。。。。。

香港人就係愛遲到 冇分男女

btw我就冇樓主咁好耐性
等20分鐘我已經燥 30分鐘係極限 再多我會返屋企
有時真係好撚炆 好多時等到佢嚟連sorry都冇句
燥到仆街又唔發得脾氣 驚佢話我港女乜乜柒柒
例遲嘅人不如死全家啦 阻撚住地球轉
佢地啲時間就珍貴 等人果個啲時間就唔撚值錢？

代表唔重視你

gay

我知道化妝唔算遲到 我都次次等你

絲

拉

最撚離譜嘅，我講6點15分會到，應承咗我6點出門口。當我準時到咗時打畀佢，換緊衫，再6點35分時再打畀佢：我屙緊屎
我屌你個閪！！！
7點再打畀佢，「我𠵱家落樓」；7點15分再打畀佢，「行緊喇！！！」（佢開始想發脾氣）
7點半到了
屌你個閪！！！

分手

無辦法真係
我係埋佢樓下等都遲啦

唔鐘意等咪分手

同佢傾下啦，e.g.遲多個幾多分鐘當晚洗費佢俾哂之類

下次約朝早6點

我係習慣早到幾分鐘
個ex就例牌遲到～10分鐘
一個禮拜出一次都遲到
一d唔重視
仲話同朋友都係咁 邊個來先咪等下囉
無時間觀念既人 警告一兩次就算
傾唔埋就分手啦

我都好想知到底例遲既人係咩心態
不過而家已經唔洗再等佢啦

On9 我女朋友就係咁 一遲就半個鐘以上
之後我醒 約兩點 兩點先出門口 要佢等翻我

最後被分手

我直頭話已經到佢樓下，都可以遲一個鐘
係唔係個個女人都無時間觀念

試過34度果陣係火車站等佢個半鐘
最後佢見到我sorry都無句 仲話因為我黑佢面然後發返我脾氣
利伸手已分